身為男人覺得自己好廢

唔靚仔 運動唔掂 打機唔掂
除咗讀書叻啲無可取嘅地方
喺女朋友啲朋友嘅男友面前無地自容
搞到女友咩面都冇曬

最痛心係女友完全唔介意 無嫌棄自己
轉個頭係咁讚自己有幾好
仲暗地裏幫自己講好說話

依世人最驕傲就係同到佢拍拖
但有時真係覺得自己咁廢配唔起咁好嘅女仔

有女朋友都唔算廢吖
巴打有無問過佢鍾意你啲咩啊其實 你講到自己咁廢

咁我呢啲連女都溝唔到嘅咪仲廢

巴打比啲自信自己

超碼仲有人係愛你先

女仔一定係覺得你好先同你一齊
可能有啲你自己不以為意嘅嘢對佢黎講係好大嘅優點
例如：孝順、專一、脾氣好

兜咁大個圈想曬自己有女

潛台詞：我呢d廢人都有女呀，咁你地班連登仔係咩就自己諗啦

你廢在唔識知足。

要對條女好d啦咁

珍惜啦

無
其實我同佢表白都無諗過佢會應承我

運動同打機邊個會理

學下欣賞自己啦！
幽默、風趣、遷就人、隨和、節儉、上進心

其實有好多你自己都無察覺，問下對方中意你咩啦！